[春天來了] Boot撚集中討論區 (2)

多得巴打們既熱烈討論 終於推爆左連登第一個red wing post

舊post：

高登舊post:

由於發現好多巴打除左rw仲有玩其他boot e.g. Whites danner，呢個post開始所有boot都可以分享，歡迎新手老手入黎討論大家心愛既boot

舊圖自貼

新post著dm 1460酒紅

春天來了

今日好熱

都唔係mie既

有無人識Officine Creative

red wing

統一boot牌會唔會變格劍

求其整件timberland黃boot係度已經掀起戰爭

呢對係咩？

唔會啦 咁多人都有黃boot 冇咩好討論

黑鞋帶

toys mccoy - ironclad work boots

有無巴知邊度有all natural boot oil喜？

有無小小難襯？成日唔知上身著咩好

裇衫好易襯啫

Toy's McCoy

操得幾正

都係軍褸恤衫

未出茶芯

仲有好耐

大家都有喎
只不過唔同色
好快你對viberg 我都會有

想問吓茶芯的話，一般操幾耐隻色先開始出

多左好多新朋友

第一日著，買咩保養好？

留個靚名跟進

留名學野

件褸好正
邊度買?

想買第1對RW
諗緊8111定9111好

pointer chore coat, 我係佢官網買，香港都有鋪頭買，貴啲

巴打識貨

件pointer chore coat 我都想買，但驚size 買錯

驚買大左唔好睇，操唔到。

一開始係幾對rw , 後來陸續賣剩對黑圓頭，之後入咗thorogood , diemme , merrell wilderness , 唔痕應該有撚排唔洗再買boot

快買

數一數 原來我都過十對boots

Viberg 好正 但係唔捨得買

上明記睇下有冇平野買先

我178 本身買s size ,因為件衫係unwashed,另外官網都寫明縮率可以去到好大，要睇你點第一次浸佢。我著前用暖水浸，縮左一次水，著上身可以入邊著到一件hoodie，我本身無諗住著到好似牛仔褸咁貼身所以縮一次水就算

期待巴打report

買左舊877 875
boot oil
2188

仲有一千一對？

重有boot oil

danner報一報到先

又拿返boot來著

很想要吧

877 鋼印

White's

正阿 見到人著就好想快d到

之前訂等左三個月先黎

bounty hunter？

Yes

我12月中訂 至少都3月先有 我都係bounty hunter 不過我就黑色cxl

希望巴打你快 d 收到

其實white's 香港有冇鋪頭有現貨賣？

星光行果度都有 d 現貨，你可以上去睇睇
我腳闊，現貨無 ee 頭所以要訂

我又係ee頭

聽日去睇睇先

舒服過以前對 D 頭 Red Wing

d頭都唔岩東方人著

又買
有錢巴

香港好多時都係買大左 先著到d頭 都唔fit size

我adidas ub3.0著us8
red wing d頭要著us7
e頭6.5就得

D 頭我要著 8 號
而家 6ee 以經 fit

最慘係買長左 對boot fing fing下

我對9111就係咁

買長左好辛苦

求教 對875著左4個月左右
早幾日行完山見污糟搵水沖乾淨 冇用馬𩣑皂
而家睇落好似乾乾地冇咁令身
駛唔駛上油？

有冇硬化既跡像？

巴打我可以陪你著舊875啦

個個都係舊875

你毒到我好想買877

877我而家有兩對啦

做咩買2對

一對鋼印一對冇？

好靚

有無人知red wing 8840係咪停產左？

Viberg 操左半年

依對著舊左超靚

stitchdown gd

Mccoy boot 貓底蝕左換咩底好

貓底好快蝕個feel

緊係

我對1907第一次著已經無問題

take5換要$2500

咁多人都viberg

Pish

有冇人著開鋼頭boot？係咪必定唔舒服？我覺得好有保護性，人多地方唔怕俾人踩腳指

有對red wing 10875 us7.5 e全新
有冇人岩？

有冇圖睇下
會唔會著出黎好似安全鞋

呢兩日落雨最啱著boot

新舊877
10875
舊877

red wing 話10875係跟舊版875

大家可以睇圖比較下

左係10875？

包米唔錯

無錯

我post 完先覺最搶眼係包米

金鳳 識食

右邊隻啡淺d靚d
Btw有人話10875 d皮軟身過舊875

Viberg 係我着過最舒服既boots, redwing 太窄，whites 太重，whites同toysmccoy ironclad鞋底釘又拮腳

絕對同意, 賣咁貴係有原因

舊875皮好厚
新既好薄

cat我淨係有對鋼頭 好著

今日一boot

愈來愈鐘意著

唔同feel 既 Viberg 斯文d, 其他個d work boot 味重d, 各有各好

好似係 換個底夠買對鞋

今日寵幸下佢

cpu rw2917 $17xx好似好抵咁 有d心郁郁

黑色版tim記黃靴

桃太郎？

今日著RM Williams

呢對早兩日去試過，緊到差啲除唔到

靚

第一次個陣我都係咁 除鞋除到出汗

呢對係dark tan色唔係chestnut
不過訂左送到黎見到覺得太淺同太紅
所以自己落cream同wax變到而家呢隻色

我得兩對boot，依對係我至愛

而家試緊馬鞍皂洗boot
洗比大家睇下個分別

紫線似係

就係呢樣好 唔鐘意可以慢慢補到自己鐘意果隻色

Yes 1005tn 十週年版，好鐘意條gold line

條黃線先正

小弟搵緊軍事味道款，想問有冇同好

成日覺得自己對danner買錯色，點著都唔好睇

幾靚 咩牌子？

viberg

軍味 平平地Danner 都唔錯

靚喎

Danner is good

take 5好似有 buzz rickson 平D
VIBERG 折左都成5K

viberg靚d

有咩黑色軍boot or 普通boot介紹？
利申唔要dm

我都覺, 所以都諗住入返對

5月左右先有貨

馬皮撚

我得一對，想買990

馬皮有咩唔同？
好似好formal咁

Viberg玩唔起

香港買viberg算平，外國網6xxx up

有對tassel，太鐘意個款，個last唔岩自己太窄，想入990

take5 VIP價，平過官網

有對1907 us9.5
之前上網買唔岩size
有無巴打收留佢

wesco jj
好撚想買viberg

Mccoy for sure

巴打呢幾日都著？

點先做到VIP

好似3個月內，買夠$3000

尋日見到 CPU Red wing 圓頭減價.....$15xx 同 2對9折.....好似幾抵咁

wesco

呢對係咩 個配色好靚

個牌子叫Diemme , 意大利造，皮籠，d suede 又軟熟，我都覺得好撚靚好撚豪華，但太多鞋(鞋撚) ，已近成年無著過。

隻配色好old school

我有對呢個牌子既低筒鞋
好撚舒服

1907繼續冇刮腳,舒服

我果對8hrs 原全run in

著左成日，正
[img][

我對鞋開始有個鞋型啦

巴打全新？ tg kkk369

頭先貼得唔好,灣仔電腦城周圍今日比D蝗蟲搞到勁污糟,我影完行幾步唔留神就中招踩到pat唔知咩

??

有冇巴打岩9111 us9
果時第一次買唔知size
平放 非全新

我隻腳都算闊架啦啦
都唔夠cdg 巴勁

無 撐大左先再用

唔步入boot呢個世界都唔知，原來香港咁少靚野賣

香港邊度有哩款boot賣
要全黑

何解？

啱啱買😄

撐到中間開始變形

8112?

White's or wesco

睇你點定義靚啦

只可以講，香港要買野真係好方便，呢個post 既所有brand 香港都買到。

想問下有冇巴打知 香港買唔買到 茶芯版的 redwing???
如有係邊有?? eg: 9870 9874, thx

早10年前就真係難買，要隔山打牛，依家好多都有代理

我下個月去台灣入貨
應該會入9874同9875

Yes 好多都有代理 不過好少人知 始終香港boot市場都係偏細
利申我我都識好少係呢度巴打講咁多我先識多d
如果要方便要試 香港都買到不過可能冇外地代購咁平 睇你點睇啦

落雨天繼續著

台灣有平d咩？上年我去台北睇rw專櫃同香港差唔多

香港無個幾隻茶芯款嘛....已經唔係平唔平的問題

我轉頭問下明記個靚女有冇得幫我order返黎先

大約幾錢到

新手幾個月前入左對8190? 想知有冇話要點保養

最近天氣乾燥d皮好似有d乾咁

馬油 or mink oil or bootcream or all natraul boot oil

最簡單既保養方法，用馬毛刷掃走d塵，有手上馬油

我對875都有少少乾
駛唔駛用馬𩣑皂大洗一次先上油？

我自己方法，都係用馬毛刷或者微濕布沬下，再用手指上馬油，放一日，等d皮吸左d油就ok

work boot保養好簡單，馬臀皮果d就要多好多程序，我都學緊

新買係咪唔使上油

巴打終於買左8111？

馬臀皮既boot係邊d

唔係好明，不過我本身覺得自己腳幼

豬腳亮巴打果幾對都係

今日終於買咗9111
真係好撚型
想問吓有冇着過9111嘅巴打用咗幾耐先break in對boot
btw 9111係咪唔使上油

我諗新著應該唔駛上油住 佢本身都有油係面

8115

終於買左對Wesco jobmaster👢👌

Yes 但未到

著boot都算男人浪漫

上去買現貨 影黎睇下

邊度買

黑色？
個筒好高

你訂的話可以話要幾高

等陣影上黎

Danner light邊度買平同邊度有實物睇下試下

現貨買幾錢？

$3887
全靠呢個post推介
真係非常舒服

之前facebook條link

盡量唔好上

double mid sole?
真係有d 重

平就無 試就12樓

著落我又唔覺重，不過呢d野好主觀，最緊要親身試到舒服

開頭我都覺無乜野 後尾越著越覺得重

點解 係咪同皮質有關
我上網見好多人對9111都有少少裂嘅問題
係咪必然嫁

本來考慮緊danner Acadia，但見到實物感覺太重型放棄左，我覺得呢對已經唔算重架啦

上左會變深色
btw 買左幾錢？

danner mountian light
danner 好舒服，個底好彈

19xx HKD

Danner留名

巴打下次唔好上網買啦 上明記買啦
1458

咁似12樓賣1490果對既
我都有一對

有對差不多 但無toe cap

唔好打個數出黎嘛

想試

好正啊嗚

我覺得上網買好大風險唔岩size，個老闆教我著boot要舒服一定要包腳，每一格鞋帶都索緊佢，咁就perfect池，唔好預留空間，唔同買一般鞋個考慮

我習慣預大半碼加鞋墊 始終硬底著太耐都係唔舒服，習慣唔到

正

我都發覺好難兩全其美，又想個底襟磨耐用，又想佢有少少彈性吸震，但襟磨通常都偏向硬冇乜彈性，邊位巴打搵到兩全其美要上黎推介

你就有 有現貨 ee要訂

點解咁平？冇耐前有位人兄先正價近3千買8130

想問一問上明記訂EE頭要唔要俾手續費？

仲有一樣野好奇問大家，你地對鋼頭有冇興趣？條街咁多拖喼黨，好似又有保護作用咁

近3000的話我真係唔捨得買

明記一時時 上個月去8折
上星期去6折
新875都係12xx

訂貨唔知

點知佢幾時會做折

要得閒自己上去睇同問架

得呢d有ee

red wing 213 oxblood 隻色好靚

有冇人知明記有冇賣 9870?

講緊wesco
Rw就算啦 係街好難搵到ee

無

頂....者係要去日，台買 ..... so9sad

我下個月去wp

新手留名
對red wing 著左5 年又要換底
知唔知邊度有靚底換？

今日第一次着9111

我前掌3.8寸左右闊，E頭岩岩好貼服但唔夾腳，闊過我可能要EE頭了

今日著8133

點解我覺得呢個角度有d怪怪的？

c&j chelsea打緊鐵留名
有無女裝牌子平平地推介?

隻色怪怪地咁既？

咁深啡咁既？

坐係度影

會唔會喺光/角度嘅問題咋

新鞋同放出黎比人睇個對係唔同樣

我自己望多兩眼，發覺又真係幾深啡吓

我果對係新

係咪15年或以後出既貨？

係啊 16年出嘅 唔係有咩問題吓話

唔洗驚啦 對對都會有d分別
自己中意就得
不過鞋帶綁番緊d貼d就真

無錯，15/16年出既都係深色同埋造工很差，小弟我中左招

講緊9111喎

一對14 一對12

不過網上買咩都係撞手神

好難襯得好睇，我有對全黑銀扣

一樣既皮wo

1907唔係不嬲都啡d架咩

全黑銀扣應該易襯啊
原色牛搞唔掂？

舊圖，無着呢對成年，手功好整齊，但係可能我腳型唔啱，所以着落唔係好舒服，有粒鞋釘頂住腳掌😢😢😢

9111同1907係應該一樣皮同色

我想買多全黑黑扣

黑色靚過啡色，果時黑色冇碼買左啡色

我買左對danner light 30440
對鞋嘅GTX成日搞到好多焗好多汗，巴打你個對有冇咁嘅情況？

Sad

長知識了

本身gore tex 內籠
比較保暖同焗d(aisa黎講)
有無加本身跟果個膠？

冇呀，冇加佢白色個舊野

我果對條鞋带爛Q晒
唔知換邊款鞋带好

有冇巴打著過wolverine 1000mile？香港有冇地方賣？

我都操緊，著著下會無左鞋釘個感覺
所以繼續努力啦，靚野唔好比佢封塵。

去試red wing iron ranger size 之後上網買la

如果wolverine 1000mile同 red wing iron ranger 比邊對舒服啲？

sure wolverine

Iron ranger唔太舒服 內籠窄 鞋頭窄弱

Red wing女裝邊到多款？

同求, 女友睇中左8111

竟然會有港女鐘意rw

係....佢仲要話尼款好型, 875個D大路款我都見有女裝

so9sad........

8111 見過cpu 有us4個d

女友都係着rw

覺得女仔著iron ranger同beckman好好睇

係!? 唔該巴打,,,,去問下先~我見都有8折~

iron ranger好蝦人著
腳面闊會著得好辛苦

Chippewa 留名

去飲著red wing 8115
會唔會唔係咁好
恤衫冷衫chino

唔好roll咁高 formal d

今日著用靴877

巴打幾高

167

我都好想入

巴打幾多號鞋？

其實第一次著前有冇咩要做

上一層薄油
防水

請問你地係邊買mink oil?

8111用邊隻油好？防水又推介邊隻

Rw著us8

無lu

做咩？

巴打六四身

CJ Chelsea boot

Wolverine 1000
皮軟貼腳 好著 買左第四年lu

Loake 1880 皮硬 底硬 好易腳痛

腰長腳短？

打撚錯 自
係想問你對腳有幾長
會唔會睇落去個比例好怪

腳短巴打 …自己鐘意就得理人地點睇姐

[url][URL=[/URL][/url]

White's Boot

巴打想放？

導你去買

我有old 877 7d
要可以tg 我

SD? 著左幾耐

7d can't lu sosad
諗住聽日上明記

Cpu冇貨

好靚對1000 mile 叫咩色？

係SD， 馬皮，冬天先著，著咗三年幾

準備第一次著8111
係咪上少少油再噴protector?
油用boot oil好定mink oil好?
Protector同油係咪都係用rw出嘅好？

我諗mink oil ok
Boot oil好似太油
我諗其實防水唔駛啦 本身boot都防水

其實無分別boot oil 吸收重好d添

我聽日出糧都想上上明記

唔好搞咁多野la workboot 就咁著ok 最好就踢殘d

咁著一排係咪都要上下油？

8111都唔洗攪咁多
第一次著上一層薄油
之後睇佢d開始硬同硬就刷一刷佢上下 shoe cream就得

workboot 半年用一次saphir creme delicate 得啦，mtr d 修寶鞋藝有得賣

Viberg 馬皮👍🏻之前都有諗過呢對

尋日買左....我見人地話係香的....但我打開....隻味應該唔係叫做香....唔太好聞...
是咪我買左盒有問題的

呢隻用係9111同1907多

咩workboot 都用得la, 好過minkoil 搞到d 鞋深晒色，都係潤一潤無咁乾者

咁其實新嘅望落唔乾係咪都唔使？

唔駛 正常全新出廠係有少少油係面

巴打幾點去

咁boot oil會唔會整深色d皮？
想今日上明記買盒mink oil上下對875

我應該3-4點
用1907做我地既憑證啦

mink oil 明記貴
去芝加哥買
啦

有樽Mink Oil買左用左一次，你地岩既拿去啦

mk chicago?

芝加哥有冇馬毛刷買

有109
shoe cream 58

mink oil 呢隻得架啦
平平持又唔貴

著左一個月就變成咁

Shoe cream同mink oil有咩分別

shoe cream 有拋光功能

咁係咪用是但一樣就夠？

去完明記了

巴打好靚仔

我著rw次次都剩係識oxford恤衫+深色牛,大家點襯呢?

有d咩野抵？

平時保護shoe cream 就夠
如果d皮太乾咪mink oil

想問巴打們 desert boot 可唔可以用milk oil

有幾多折?D redwing

見到我？

咁襯正路啊 我平時都係咁著 外面加件厚ma1 /原色牛仔褸/棒球褸
或者casual d著hoodies/sweater都好好襯

明白

咩皮？
不過我諗唔駛啦

冇哂舊875得返細碼
877冇我碼
空手而回

9111落咗heavy duty lp, 又唔覺有深色到喎

唔係呀 讚下你咋

gg 買新款囉

877得鋼印版 但冇碼 仲應該唔會再返

其實我係大腳絲打

收兵post

唔係「驚」皮 佢就咁寫leather
隻色係beewax
見有少少花想問應該點保養

我都有呢對Clarks,剩係著RW都好耐冇著佢

Same 我都有呢對clarks classic beewax dessert boot

我上次去新款 係最角落頭果度

你一講我就醒起角落頭有新款 但冇試 舊款靚好多

877 鋼印佢果d都10875feel
唯獨875舊款先似舊款色

有對10875 us7.5e全新有冇巴打岩？

2012' rw 875

好彩前排向個巴打收左對舊875 今日上去佢話已經得返細碼

我呢對都係細碼

好似得返7號

巴打平時有無點打理？
日日著花左有d心痛

Boot撚

諗住著殘就扔咋

有對黑色驚皮red wing us8.5有無巴打或者絲打岩？ tg kkk369

無7號
6.5e 我呢對就6.5e
875就得返7d 我都買埋

淨係識咁著

圖3好正 條頸巾襯得一絕

之前買嗰陣個sales教我用海綿蘸少少應該係shoe cream打圈抹 但唔好太弓戈

有無viberg 同志，想問下大家對viberg有無入麈入鞋籠？成日要清塵好煩

Thank you 巴打

Viberg

今日繼續行山

我又冇咁既問題

你對係Stitchdown Construction/ Goodyear?

但係行山會唔會重左d?

鞋面清理大家講得多，但係我鞋底頭先踩到香口膠 係咪要了出黎

返工鞋

我想對boot加速舊化，係咪行山有幫助？

有
行完搞成咁
但小心安全 行唔慣可能會唔夠靈活

了啦 耐左踩到黑左一撻好核突

返工著rw就是爽

反正換工都要換衫
我又鐘意著boot

見佢條痕愈黎愈開 好驚會爛

唔攰咩

行慣左 平時出街都唔覺重 貼腳就唔覺攰

冇事既

行到腳都痛

開口笑姐無事既
重有線逢住嗎

有 稔緊用唔用AA膠封住佢

有對黑色8174全新有巴打想要嗎？ 無著過因爲唔岩著真係 us8.5 唔想浪費左對鞋 900蚊 telegram kkk369

無視啦 慢慢就會有自然美

ok啦 冇覺得特別痛

晨早一推

5~6年前買嘅8131, 着唔夠50次
都係得閒拎出黎刷下塵
可能因為買大左半個size 同一開始着無綁緊鞋帶，近排着返唔算軟同貼腳

依兩對咩名堂

睇完呢個帖揾返對舊boot出嚟上下油先

我都覺得會好攰，而且唔會舒服得去邊。

輕鬆

我最都搵緊chelsea boot 唔知有咩牌子

Meermin Loake都可以啦
比多少少就Carmina, Rug少少就RM Williams

睇親d鬼佬襯Chelsea boot都係窄牛 其實係咪襯straight denim唔好睇

買鞋墊？

我見原廠鞋墊有款紅黑底，個底好厚，幾有彈性

好後悔之前攞左對875俾人翻新
要著番舊好難

我都想羅對新877去永遠之翼翻新不過要ship去台灣

點翻新

照好似全新咁break in多次唔得？

有無師兄著黑色8165？岩岩拎去佐敦換左底

今日著馬汀先生

Btw春天真係黎料 今日好焗同暖左 好多木棉跌落地下

聽日又涼返

真咩

我都巢返對martens出嚟上油

16度左右… 好唔穩定

Dm可以上咩油
薄薄一層mink oil得唔得

天氣不似預期

上website 睇

大家今日又著咩boots

呢對算唔算？

呢對咩名堂
btw 襯黑襪

胖徒

清洗前

清洗完 左邊上左油 右邊未上

完成品
擺一晚等佢吸收下先

墨綠色
係皮鞋定boot

黑色呀，都係viberg

我岩岩去羅返對改色danner

改色danner

由咩色改做黑色？
黑色配綠鞋帶

點解睇落去咁似墨綠

因為平1400 改埋色再買埋原裝鞋帶都平過全黑1000

有冇人著Thorogood Roofer🤔

香港代理買？定上網訂
原本隻啡襯綠鞋帶都應該ok

我

有無人知 8115 同 8085 其實有咩分別
上官網只係search 到 8115
但google 又會search 到 8085
去糧操返對先

本身代理vip
果隻啡唔ok

VIP
帶小弟去出返對得唔得

呢對同全黑好正

繼續操酒血dm
今日襯洗水牛

無問題呀 而家20%off

dm 我都有兩對

電話相機廢

點解打親酒紅都打左酒血

10eye

英製dr.ma 10 eye

邊度入手

專門店囉
我重有對1460 英製cherry red

而家專門店仲有英製咩

Dm

明記875已經無哂我既碼 好撚灰
早知早啲買

我上星期去都係得返細碼

我都著好細架啦 40號腳
點知咁都無 仲話短期唔會返貨

877都冇我碼 仲應該唔返貨

today

40號咪著7d

Wolverine 1000 mile 同 viberg service boot 比如何
Viberg 貴咁多值唔值

我今日打去問佢已經話無

Viberg
利申買唔起

我有對全新

其實我都係鐘意 Viberg 多啲
揾緊籍口比自己買

買

巴打貨王

舊877我可以放
舊875就唔啦

877咩碼？

咩牌子？

1907邊度買最平?

明記

10875 就7.5e

我唔知
之前對鞋hi到啲機油搞到黑左一達所以就攞去俾人翻新 點知就真係變到好新淨

仆街對danner 括曬鞋好撚痛

呢對咩brand
咩價位

好撚貴
會唔會有平少少既類似款式

著左兩年幾超殘877
想買過條原裝鞋帶可以邊度買？

Day 4

今晚好靜

merrell wilderness
多年前買落，少著，意大利造，宜家嗰d唔知仲係咪。

有對9111， 不過鞋頭踢到花晒
有冇得搞？

點花法
一般殘少少花少少冇咩所謂 定期清潔下佢 上下油就ok

感覺同danner好似
藍色鞋帶好sharp

鞋頭見晒白

可唔可以講下點清潔同上油， 係邊可以買到相關用品

呢對d皮好撚厚(厚過我對mountain trail) ，我其實買完著過一排，都仍然好撚堅挺，只係輕微出現摺痕，見咁難break in我先收鳩埋無著。

Dr. Mar 重過red wing嗎?
著開左對1907除左重D,佢個鞋墊好舒服

clarks dessert boot

Beeswax?

1907應該重過dr Ma
Dr ma好難著軟

講下大家對boot size 嘅睇法
我平時著aj flyknit nb 嗰啲要 us 8.5/9先覺得fit size
對rw 就要us7.5 D 究竟係平時都買錯size 定點

Ub us9
Rw 7.5D

波鞋size 大過boot size 1係正常

Ub us10
rw 8d

rw 11.5D
其他全部US12

嗰條係褲定褸 我對呢個有興趣d

褲黎既，對鞋本來係黑白，但平時好難襯衫，所以拎左去染返全黑，咁就即刻易襯衫好多。

對danner刮到而家都著唔到boot

請問咁多位巴打有冇咩長厚襪推薦

去永高行望下。

新買...對鞋勁硬

著下著就慣

行路打石膏噤

是日danner

巴打有冇刮腳問題？

有冇人玩 Chippewa ?

初初著嗰時左邊腳少許，就係腳眼水平腳爭對上嗰個位。

我係黑皮白線

你相呢對我唔鐘意個底

我而家刮到5毫子咁大

唔洗夾硬，擺下再著囉，損Q 晒為乜？

其實rw9111有無半碼？
去c.p.u睇過店員話依款無半碼

點會無半碼

Cpu red wing係冇

我諗著黎返工 一手車左舊果對
之後就出事

係有半碼

5年 9111
細個日日著
唔識保養 裂晒

想問各位巴打，有冇黑色boot推介

芝加哥 1907 1699屌得過?

9111內籠腳跟個塊皮爛左
係咪無得救?

咁淺色

而家上返d boot cream應該好d

得cpu唔入半碼

係機會

咁得意嘅

生膠底

我有一對

入啦 我對1907都係芝加哥
不要要睇清楚d qc

愈來愈有味道

個後踭

呢對係咩牌子

今日著呢對

係咪我眼有問題，點解睇你地d 相硬係覺得怪怪的？

你睇到咩野 唔好嚇我.....

無，覺得個形好似怪怪地，該圓嘅地方好似有d起角咁。。。。。

又一對出土文物

條褲

少d見人著呢種褲襯chukka 多數襯Stan smith嗰d波鞋多

決定左聽日開鋼印875

點分㗎？

依對超正

APC Pns黎 岩岩開 覺得褲腳太窄
想問下巴打d牛仔褲拎去邊到改短？
係唔係要鎖鏈腳？

是唔是viberg

同問，邊度改腳好？

Take5好似有

係！

10875 & 舊875

Nanji巴終於上水

呢排公司多野做

呢排凍返著boot好爽

Red wing 8115邊到買最平？

Cpu唔知仲有冇減價

想問有無得救？

比幾舊水換底就得

cwb有得補掂唔掂?

如果個口唔係開得好大，買支shoe goo 自己痴番算啦

我自己未試過
修寶我就幫襯過

但你講呢間之前高登有人開po插過

如果冇邊到平 上網睇要400usd

今日睇完Logan, Logan 着對service boots好有型😍😍😍

Frye logan cap toe

Viberg, Chippewa

Rainy day with danner light

咁樣糟質對鞋

落雨著boot最爽

想問下咁多位巴打
RW3343係咪得海外先有賣
見香港啲鋪頭冇

冇著對rw兩個星期 鞋墊前掌部分發左霉
有塞報紙入去

終於明白點解d人唔著年幾兩年可以成對發哂霉變白色
Rw有冇咁易發霉
Clarks desert boot, dr marten, timberland 對對都有塞報紙都冇事

春天最乞人憎
日日都濕到爆

想問work boot 可以上咩油保濕
上mil oil 會整到d 皮深色左

我前排black friday係Amazon買左對
幾好feel

新買左對rw未開
就咁放入鞋盒再入喼會唔會發霉？
同埋加炭包有無用？

其實唔明點解皮boot要上油保濕，香港天氣本身已經潮濕，擔心佢發霉仲好

我諗未著過冇事既
再怕既塞報紙入鞋雙重保險

潮濕真係好煩

suede就易霉姐，油皮唔係濕住入盒照計無咁易發霉。

近排明記有無做緊折頭

應該有 打去問下

前兩年買左對1901M25返工
好著

btw大家好

今日著平版877- Thorogood

Howe much?

USD$ 143, 仲耍睇漏眼,買左鋼頭版

同對875比,大半個碼,+厚鞋墊
但拎上手幾乎一樣咁重

佢鞋側有塊美國旗仔怪怪地

一返黎比我用介刀CUT走左

巴打知否邊到有trickers賣？

點𠝹到睇唔到

個接縫係上面塊皮蓋住下塊皮
只要反轉對鞋, 鞋底向自己, 一隻手拉開支旗,用介刀貼住少少,少少咁就介到
*唔係介紙咁一下到底,係似鋸開多D

香港邊度有賣danner?

你Google應該一搵就有

早幾日炒車，炒爛咗隻boot，想問吓咁多位巴打有冇咩工具可以補返隻boot

好想快d著舊佢

9111黎?

炒到咁樣應該冇得補喎
就算真係補到,個樣都唔同左.

你當特色繼續著對boot 啦.
出街一定唔會同人撞

係啊
我想知隻boot啲皮一般有幾厚，依家咁會唔會有少少水就滲咗入去

少少水就應該冇野既
反正都炒到咁 粗著囉

應該咁諗:炒左對BOOT 好過炒對腳, 醫藥費都唔只對BOOT LA

粗著啦, 再買過對其他款

買咗唔夠一個月咋

有道理

上年係日本見到wolverine1000減價
狗衝，點知冇我size
香港又好似冇地方有得賣

無事咪好囉 無事先做到世界冠軍架嗎

我要買GTR

如果出事個陣你唔係著red wing 你斷左腳喇！

有冇擦到出火花

巴打有無啲好著既boot好介紹
而家著緊對Timberland，好重好硬

呢個真,如果唔係着red wing,腳趾分分鐘就係咁先

呢層答你唔到
因為由我喺車到成個人跌出車只係短短2-3秒左右
跟住就成個人趴喺地下

你係咪擺低個15歲mk妹喺公廁嗰個

大家上身襯d咩？

冬天著 boot 好易襯，但春夏天好似難襯好多咁。。

請問最左邊個對咩牌子？咩型號？

屌你啦
我揸電單車嫁
不過嗰3個MK仔實在太過分

夏天著短袖裇衫、短tee 都得
下身都係chino, 長牛
短牛都得但襯返d靚少少既長襪會靚d

最緊要人無事 無事先做到世界冠軍嫁嘛

其實應該有得執執,補番D啡色搽D cream再著舊DD睇落應該會均勻

我覺得都要睇款，瘋馬／油皮／白底襯Tee都 OK

Beckman/Blacksmith 真係難襯短袖衫，長袖裇衫摺袖算

Agger

落雨著red wing

黑色8130襯咩褲好? 我次次都只係著黑色牛...

unwash牛/ 卡其色chino／英國紅ＤＩＣＫＩＥＳ ８７４都得啦

大大力踩落水氹

今日收到 實物好正 第一次買boot

快撚d出開箱圖啦屌你

今日著1907

淨貼個盒做乜撚

日本有冇咩boot好買 大阪

sorry 巴打 唔好咁 尋日拎完 影左張相就擺低左 一陣返去補圖

係abc mart jp 見sale 就買左

幾錢先？

2100 連運費 其實唔知算唔算貴

巴打們，夏天會唔會著boot
驚住會好熱， 夏天著boot 又會點襯？ 短褲好似好怪

照著
短打一樣正

照著長褲
DICKIIES + MONKEY BOOT

新手報到

提外話 8111邊到有原裝底換？

yuketen?

似Visvim.

(冷門撚）有無巴打玩開rm william

你地點襯衫？

Ching知唔知香港邊度有得賣

👍🏻

靚呀呢對

請問邊度多襯boot的褲賣？唔想買牛仔褲，因為太熱

RW 換VIBRAM 4014有無介紹?
見到鞋X堡 報 $550, 2日.有無人換過?

以我所知廣華街 number G8 有得賣(非打手)，可能其他地方都有都唔奇，但真係貴一截，官網不定期有優惠, 我係去官網買再用轉運到香港。 另外，size方面係有啲難預，因為佢係未脫漿，所以要預佢有一定縮率，詳情可睇官網說明。我身高178cm 約60kg著size S。chore coat 本身係鬆身啲，我著上身有少少跌膊，但我覺得可以接受。 希望可以幫到你。

巴打呢個價換埋中底？

感謝巴打

靚撚到

visvim boots做特價。

9111著左4年 875岩岩新買
carhartt boot買黎玩下 幾好著 但mic

爸打們, 有冇Wingtip既Boot推介

Wingtip

有冇推介

對beckman爭位見銀，是咪夠期換底

想問下Tricker's官網訂鞋係用咩快遞？

唔識幫推

未試過官網訂 幫推

香港有冇得試Viberg, Chippewa?
唔想上網買跟住唔啱

鍾意著boot,不過我剩係識redwing

上個禮拜係香港 $1300買左對redwing 8190

係觀塘it開倉見過呢對 $1000有找 好似係899 唔知有冇記錯

忍唔住訂左chippewa service boots， 希望啱著

同RW一樣碼，頭一個月好緊，好修腳
加對薄鞋墊已經好好著

*兩樣都有

有無巴打著Chelsea boots?

Dr.mar

但會唔會好焗

Red Wing 8813 上油用邊隻好
同埋想換底有咩推介

第一次著 生咗粒水泡

麂皮無得落雨著

落雨著suede先方便

thorogood 係香港wxxxland 買有無伏

原來香港有代理
牌子野,睇價錢合理咪得LOR

想問吓，落雨著咩boot好？

想問下腳背高既人，適唔適合著呢款鞋？
小弟腳背算高，同埋腳掌都算闊。

想問下 d 頭 e 頭 ee 頭外靚上有無大分別

你指外形？望落窄同闊分別，我覺得好難因為想好睇啲而著窄啲ge頭， 另外如果係redwing 香港應該唔少都係e頭

型

落雨照著

幾型

why?

想問下邊度仲會有舊版875

香港應該搵唔到
代理一個月前都得返細碼

可以即棄

巴打呢對貴野

快乾，濕曬都係，噴少少防水出去用又得
其他皮除左油皮，會有機會有水印

巴打 如果日本會唔會有 因為下個月會去東京and大板

唔肯定 樂天 y拍都好似唔見有舊版

本身肌肉腳，著boot會令到上身單薄下身好重，
有冇少少著boot技巧分享?
有對8111

二手有呀

不過好新又唔貴既好少,我都想要,我本身果對比我虐待踢呢踢路

hea影

好想要，冇錢買

Timberland 黃boot 好污糟, 可以點清潔下

我都想問呢隻點襯，好似主要係襯西裝或jacket，撞落T-shirt好似會格格不入，Google過都係勁少夏天look

巴打係邊入 幾錢入手

上面好似post過了
如果夏天你指短褲就真係難d
但純色/間條t襯牛仔褲真係輕鬆carry
唔好黑色就易好多

Amazon US, 用轉運, 運費117

新手想買條原色牛操 budget 2000 蚊 有冇好介紹?

好睇你鍾意咩cutting 咩Fabric 同磅數,日牛本地可以去Take 5睇, , 睇下有無日牛岩心水，或者去Reddit rawdenim 做下research 都OK.

買過一條Japan blue, 佢地有一個service 係比曬尺寸佢,佢會建議你著咩Size, 唔岩可以Free exchage

apc, acne，blk dnm都得啦

最近睇YouTube有唔少人宣傳緊呢個牌子，原來係一間美國startup，標榜價格合理

啲款真係幾好，價錢真係有驚，稍嫌個鞋底啲紋唔夠多，唔知會唔會好冼，呢度心郁郁想買boot啲人可以參考下

咦！哩個我都有留意喎，bookmark咗

巴打對chelsea boot好靚
Suede會causal d 但襯短褲都係唔太match

Suede boot 襯短褲不如考慮chukka?
Alden plain toe boot 都得

有冇巴打聽/試過full house denim?

想問下red wing 8115 us7會唔會有巴打知邊到有
打去總代理問話得返對us10

我全部都去amazon買lu

呢幾個月去街剩係著RW,習慣左鞋底硬掘掘鋤落地下既感覺,著波鞋反而唔慣,太輕,

唔刮腳咩

有著襪，縛實鞋帶根本唔會刮腳

著boot縛實好緊要
唔縛先會覺重同刮

Amazon佢寫ships and sold by Amazon但係我見佢有us4 但我去官網check佢寫最細us6 會唔會流嘢

Suede Chelsea boot好正 下年冬天入番對！
短褲緊係loafers

Alden unlined suede chukka 真係世界級
短褲襯plain toe boot +長襪都正

有冇巴打岩877us 7 舊版有鋼印
同10875 us7.5 兩對都係全新 有盒
多得濟著唔顯

唔啱size幫推

打左去明記同cpu , red wing8111 都無哂貨 仲有邊有行貨賣

ues

巴打 有興趣10875 us7.5

今日著好舊既rw1905

tg 我啦

熱到仆街
有冇人堅持著boot

夏天 MONKEY BOOT

lm

屌 香港果間都廢
我搵到postman 9109 搵唔到
最後係日本買返黎
但真係好靚

新手留名
想問下呢個狀態下大家會唔會去換鞋底？

落大雨著red wing岩哂

係咁易打理左下
都係下年先諗換底喇

新歡 Grenson

唔駛咁快換啦

有排著啦
不過對鞋好似開始皮乾

可能近排落左太耐雨，又成日著，啲皮開始有少少發霉，請教有咩方法打救，唔識點保養

利申：wesco jobmaster

著埋呢兩日落完雨就上少少油🙏🏻

去到台北東區旗艦店買9874
無我碼

有無巴打知道屯門邊度換底好 又價錢合理
同埋想問屯門有無鞋油果啲買 有少少發霉就咁上油得唔得

終於去左

清左D霉先上油...

清霉先上油，要油街坊我畀你，唔駛買啦

要點清 救教學

連登有愛 但我有2對遲早都要買

2011年在美國讀書時買咗一對RW 9030
貪佢比Alden堅固 冬天落雪着一流
因為係冷門型號 當地專門店訂咗兩個月先有貨

唔知點解隻牛皮特別硬淨 着咗咁多年都唔可以連續着超過三日 外表仲係着左幾個月嘅狀態

反而鞋帶已經換左三次 鞋底兩次 基本上用過晒原裝mink oil, polish等等全部護理用品都係咁硬

我罐未用過呀

我上網睇下點清左啲霉 到時再問你拎

Beckman拎去有得補換底收千二 ，好貴呀

你換咩底先 佢應該有得揀

一入去佢FB就有劣評，唔諗

要用手車線，前後分開計

買過對都得喇 清

買對LL Beans 先一千

呢段時間我去左三次台灣 都係last 果次先有心機去red wing store

無追post... 想問下巴打你地d boot點放.... 我兩對boot 無乜點著... 出撚左啲白色霉

有無黑色入筒boot介紹下
唔該

入塵袋再入侖
不過我唔入盒擺廳都出白霉, 唯有勤力D保養

我對877都不停生長緊

落完heavy duty 好似好少少無咁易霉

有得補我RW875換Vibram白底好似600
但啲人話手工幾好喎好過地鐵站果啲

有得補手工係好

想問各位巴打一個問題
近排睇啱左Chippewa 5251 lace to toe English tan
想問下li個牌子同li款質素如何
同埋邊到買會最抵？我見官網有減價但已經無唒貨

我而家唔理 羅去曬太陽先

落雨靠佢

BOOT都入水咁誇張
你對BOOT 係乜野皮?乾完就硬晒少有D WOR

BTW我D BOOT 發霉都係:
1. 鞋擦擦走D毛
2. Saddle Soap 洗一轉 (懶就用酒精紙巾抹)
3. Obenauf's Heavy Duty
4. Mink Oil

我對Chippewa AMAZON買, 一樣有折
做工同對RW 一樣

巴打對10875有冇相 可唔可以留一留telegram傾傾

Thx 巴打，未係amaozn買過鞋，無伏我放心了

Chippewa, Thorogood 都係Amazon

巴打呢對係咩鞋

Redwing

咩型號

9111 鞋帶淘寶

幾型 買左幾銀

你要專門店定咩先

我著us11 要上明記買 三年前折左好似2000

想問黑色方頭既Boots類似redwing款 應該點襯
除左黑色褲之外

襯Indigo/原色牛會唔會好怪
但如果褲同鞋都係黑色上身又唔知點著好

全黑做mk仔 其實可以白色上身

好想入對875鋼印

我秋冬先會著Boot 但出街見人襯又無咩問題
著左落自己身都度又覺得怪怪地咁

邊度仲有？

好似台灣啲boot鋪有
不過都好貴

竟然 香港 東京 大阪都唔覺有

之前明記見到

明記冇我size

下身BOOT加原色牛, 上身Shirt 衫摺袖, 日日返工都係咁
其實對BOOT 白底+黃色/皮鞋帶好好襯

RW終於換左底

同Thorogood 對比

岩岩扔撚左對垃圾dr. M

有冇 palladium 推介，budget <1000, 最好防水，
啡色係咪百搭 d ?

要咩size 我有對10875 us7.5e全新

有冇danner撚？

mountain pass 黑色點襯好，好似danner light 易襯d

全新？巴打留telegram 有性趣！

係日本買左對 未捨得著住

我有對mountain light timber

我果對係light iii

今日著Danner, 著咗一日，好撚熱，出晒腳汗，返到屋企除鞋臭到仆街⋯ 點解你哋仲可以keep住著boots?

依幾日真係熱到著唔到

全新

我返工日日著

返工日日著(Office有冷氣)

熱到仆街無冷氣

繼續清d新鞋
舊875 us6.5e
舊876 us7d 有冇人岩

正常danner第一日應該扣到仆街先係

括

日日著⋯ 冇焗臭腳咩？

開頭著的確好撚刮，而家著軟咗就唔刮

都有少少

落雨, 著BOOT係唯一選擇

大家著咩襪多

本身有幾對普通adi棉質長襪 好Q熱

有無咩過腳眼，又乾爽嘅襪推薦

timberland點襯好

我好彩腳汗少，熱天都從冇腳臭

咁好 我隻腳臭到仆街

我覺得波鞋仲污糟臭
落雨入水積住溝汗水

買左對whites同wesco

腳汗大真係好麻煩

波鞋當然啦，尤其係貪方便唔著襪時，嗰陣味真係難以形容

ultrasound 做緊 White's, Wesco, filson 30% off, 有興趣可以去睇吓

琴日買左對whites同wesco

有咩比較冷門boot牌子
唔想同人撞

香港唔多人著whites wesco chippewa
夏天仲少

lonewolf?

香港本身著boot都少，黎黎去去都係ＲＷ８７５款多人著

有無師兄著Alternative Country？

送對US9你要唔要？認真

多謝先，我都有對

但呢個牌子咩事？

皮好麻麻

我都覺，好在我個陣半價入

遲下一鋪攻頂，買Toys 個對

呢排又熱又多雨 收埋哂啲boot

而家啲皮越做越差

推

大家覺得 viberg service boots同 oak street boot maker trench boots用料同造工差幾遠？ 聽講塊皮好似係一樣，但viberg貴成2k

塊皮一樣，Viberg可以cut靚既位，工就靚點，但真心佢真係加到好鬼貴

Viberg 係咪個型窄d長d 定係其實係攝影角度問題

viberg 實物其實好鈍好肥下

咁睇好似oak street 抵玩d 有無入左手嘅巴打可以分享下

巴打AMAZON 買?

之前去日本旅行買

二手？

全新 我著得衰，踢花曬

以為你一開箱就影

Chippewa香港少人著

賣都少啦

天氣凍終於可以拎對8"BOOT 出黎著

巴打著boots會係邊買襪襯

邊度仲搵到鋼印版875?

新款10875 著舊左型唔型？
本身著緊舊款875

應該著唔返咁淺色？ 等其他巴打答

Chippewa 既 service boot 可以點保養？
有冇爸打知鞋油買邊款好

Cordova?
我個對淨係落Saphir Shoe Cream

巴打們，新手想問下有冇啲類似viberg service boot咁既薄身toe cap boots 推介下?

ORIGINALGENERAL UTILITY
想減少番D摺紋

幾鐘意 thursday boot , 但冇得試，請問仲有咩牌子有 thursday boot 咁平靚正？？

夏天 唔著長褲，可以點著 boot ?

同問 我都想知 就咁短褲boot好易俾人當係mk仔

最近新寵

Duck Boot 正野, 諗住點襯?

Henley tee+hunting vest+牛

放對全新Wolverine 1000 Mile Boot
Chromexcel牛皮，Cordovan色，US9D，油皮底，連鞋盒。
只喺地毯上試過，未着過出街。
$1800
有意請tg：

夏天hunting vest?

件vest唔會話好厚，ok嘅

我都有件DEMIN 料, 而加行街一定唔著
返工冷氣凍都仲可以